中國證券報：MPF管理機構洽商放寬投資A股

《中國證券報》報道，香港MPF管理機構近期正在與中國監管機構商議，希望將滬深交易所的A股股票加入投資組合，以增加收益。香港監管機構在2020年底放開了香港「強積金」投資內地股市的限制，該社指香港不少投資機構對此非常感興致。